發夢諗到個好方法，唔使再比班警犬煩撚住！

早兩日我同我個警犬朋友發埋同一個夢，
夢入邊佢話只要一大班人同一時間去警署自首，
啲警犬根本係拉唔到大家嘅。

原因係，佢哋根本上唔夠人一次過拉咁多犯。
我個警犬朋友話，平時拉四五個犯已經成間差館癱瘓，
所以10條友以上，啲警犬一定攪唔撚掂。

集體自首好處如下:
一、 集體自首啲警犬搞唔掂，最多只會記低你個名就打發你走，咁啲犬下次覆桌嗰陣，你俾返個報案編號出嚟，屌鳩佢之前冇做嘢，咁佢就知自己疏忽職守唔敢再搞鳩我地。

二、 可以癱瘓成間警署，可以煩撚住班警犬，見到你又唔敢拉。

總結:
依招無撚得死！

利申: 發夢佔中嗰陣試過同成班fd撚到班警犬啤啤聲！到而家都冇事

on9

智鳩障

屌你老母你哋就戇鳩
我依家都冇事呀

利申: 發夢掉咗幾舊磚

你係扔磚果隻白衫

發夢屌穿左太陽

我冇野講呀
警犬

Block，上一頁

下次幫我哋試底線
睇吓9個人得唔得
得就再試吓8個
試到咁上下話比大家知底線係幾多人

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我肚餓 我頭暈 我飲醉酒 我要睇醫生 有冇搜查令
幾時走得

幫你自首